Vervolgens maakte ze gewenste ik mezelf vast op de vloer, met drie kussens om mijn hoofd en tillen al haar onderrokken en struinen langs me, met haar rug naar mijn gezicht, ze navolgen, dan bukken vooruit, ze nam mijn permanent prikken in haar mond, en op hetzelfde moment zakken haar billen, bracht haar prachtige spuitkutje rechts boven en beneden op mijn mond, de kussens precies voor mijn hoofd op het juiste niveau, op commando een grondige genot van het geheel, hetgeen nu had ik helemaal voor mijn ogen.
